[
    {
        "randomId": 221
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    }
]